前線缺物資

前線缺物資🧨
需大量: 水，長遮，索帶，生理鹽水
帶到盡量帶: 雞蛋，罐頭，麵粉，糖，棍狀物，洗潔精，消毒濕紙巾，六合匙，手套，口罩

🙏🏻可放集合點/ 沿路物資站 / 見到前線手足問問佢哋啦

每位前線都搵命搏😢，請幫手同share，唔該晒!

⚠️唔好用麵粉，室內好危險⚠️

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

今時今日仲有物資站？？

每個後勤都係物資站

室內勿用麵粉，室外用